岩岩晴朗個前監警會講點解人地唔可以查警察

因為警察查警察效率高d
因為有紀律成份
笑撚死人咩

依家講緊香港最大危機
仲講呢d私相受受既野

仲夠膽講話係會民事起訴而唔係刑事起訴

可以聽番，笑撚死人

證據不足，投訴不成立

岩呀 王喜做個差佬 搵佢入去監警會查囉 最後班差佬 一個 一個 落地獄

警察查警察係效率高
即刻話警察冇問題咪即刻close file

明朝點解要立東西廠互查
其實有少少道理

唔睇File就close File
效率高到

仲係度講開會好多人
冇可能因為一個人係藍就影響結果

佢自己認為612到暫時為止見唔到有任何警察有違法行為

咁你咪FAIL囉
東西廠唔係同一個廠
ICAC 都唔係警隊啦

自己查自己人可以像造假

單單係呢句 都唔洗再聽佢講野啦

icac都唔係齋針警隊
仲有警暴都唔關icac事

咁當年ICAC成立黎為乜
果然人一藍腦便殘

首先
貪污係咪犯法?
差佬收錢貪污係咪犯法?
點解唔係差佬查差佬?

北韓人道問題應該北韓調查，唔洗國際機構去睇

唔怪得ICAC冇曬效率

目前
市民打人就差佬拉
差佬打人就變左投訢,非刑事處理
監警會 咩權力都冇同我講查
查你老母咩

咁以後啲疑犯自己查自己得唔得？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

差佬強姦非禮又係投訢
721 冇人停職
強姦非禮都冇人停職
點講都講唔通
點解人地美國英國唔係咁